美國運輸部長趙小蘭請辭 稱國會遇襲事件令她深感困惑

美國運輸部長趙小蘭請辭，將於下星期一生效。趙小蘭說，國會山莊被襲擊事件，令她深感困惑，亦令她不能置諸不理。趙小蘭是國會參議院多數黨領袖麥康奈爾的妻子。

2021-01-08 03:06:42

食屎狗

Fuck off commie chink

支那人？

功成身退

Get out of there you Ching Chong

佢任內做過啲咩
飲飲食食？

幫共產黨係美國收風

做到終極目標仲唔即刻消失咩

支那陰道闊過海底隧道
所以做運輸部

割蓆了。。。

真係飲飲食食
係餐廳俾其他客鬧

lots of financial ties with China, especially family business! :(

個個都搵借口跳船

中國女人

走啦

內閣唔係侵自己搵既人咩?
條女仲係共和黨

迫老公出手喇 共諜

走喇屌你老母

好行夾唔送啦共碟

佢一早已經比支共收買左

侵侵身邊所有人一係就比支那收買一係就deep state

侵點解搵佢做架

間諜任務功成身退
準備回國了

侵侵都知佢比支共收買左
但要比面佢老公
因為佢老公係共和黨大佬

共和黨已經完全比deep state 支共控制住

慘

侵侵必須要清理共和黨內有問題既deep state 先做其他野

希望佢係任期內可以完成

走啦屌你老母

佢同佢老公都係垃圾

共諜功成身退

完成使命

台灣人喎，不過係咪台奸唔知

99%係

佢唔係普通人

佢老豆係江澤民

當年同麥康奈爾結婚 度蜜月就係去中國見江澤民

佢個妹趙安吉係幾間中國國企董事

Pin 呢個

台灣

？？？？？？

trump真係勁
令全世界睇到共和兩黨幾醜惡

等trump 開個maga 黨

西隧

呢個係共和黨親共派大佬，根本係習身邊既人

連Pence都唔敢推落去啦
好簡單 知你老細大勢已去 馬房出事仲唔走咩

佢唔係參議院主席個老婆咩？

條老嘢仲要開始辯論前譴責國會外嘅示威者

Ted Cruz 都有

全部都係deep state

人地美國籍，結果連登仔見到中文名就話係中國人
咁其實香港人去到外國都係有中文名，一樣都自動變中國人

真，成個美國都係deep state，得侵同愛侵力唔係

去日本表演支那國技

始終重有持槍權，有部分人就算拜登上左塲，你2公婆去街食飯都係麻煩D

偷偷負皮，駁唔到

幫趙小蘭講說話係咪大選先黎關心時事
佢同王歧山咬耳仔已經係好耐之前既事黎

trump trump 真傻, 比佢做運輸部長

除時比佢屌埋

點解d鬼佬重口味到咁

共和黨領袖中埋中共美人計啦

#48 即刻潛撚左
冷嘲熱諷到走火入魔幫共諜講好說話

見到

呢個唔意外
趙小閪係支那台奸
仲要係小布殊班人黎

仲講乜撚野間諜 而家逼宮

少時不讀書，大個做運輸咪呢啲人

PR 五毛 分化 block

一早com好左.幫完joe上後,交返呢個位出來.

共奸

愛侵力點睇天選之人侵侵自己揀既內閣有個華人

舊相好

請辭嘅理由好九唔搭八

台灣人唔可以係中國間諜？ 睇過國民黨班垃圾啦

收支那錢台灣人

都輸清袋仲要撚班愛侵力

咁反轉講，成個美國得返侵一個人無被控制

借位推

全民文宣連儂日今日開始啦！
記得帶文宣/painting出街，裝飾香港靠大家！

佢唔係台灣人咩？

中國台灣

侵都鬼鬼地